其實送頭依兩隻字真係好撚難聽

唔知大家覺唔覺
送頭依兩隻字真係好難聽 好撚難聽
如果不割席
可唔可以唔好再用送頭依兩隻字形容前線任何行動
明明係班黑警濫捕 點解大家要blame the victims？
大家應該係針對黑警行為屌 而唔係屌自己手足
如果因為驚佢濫捕 就街都唔敢落
其實又係咪變相比佢成功製造白色恐怖呢

自推

1/50

2/50

3/50

訓醒再推

多數都係指本身唔使死但又花式自殺嘅情況，唔應該出事嘅出咗事好少見人話係「送頭」

打機用打機術語好合理

但睇你點睇好多都係
有啲人成日話圍警署係送頭
但好多係街坊落街 好似方仲賢個case咁經過下
但就到有防暴出就話果啲人係送頭
又或者前線留耐一陣又話人地送頭
其實真係好撚難聽

問題係好撚難聽

我諗無人會鐘意比人話送頭

自己按左負評自己 笑4

唔好做錯事咪無人咁講
戀戰 = 送頭 我絕不反感
現時武裝上雙方都唔平衡
任何唔係五圍一以上嘅警民對戰
都係送頭

絕對認同

你咁講 其實我地同中共雙方勢力都好唔平衡
咁任何會付出代價既抗爭都係送頭架啦
如果和理非唔走 十圍一都可以架其實
咁點解唔怪和理非走 而係怪勇武唔走呢

同埋我個重點係送頭依兩隻字真係好難聽
完全係當手足係無用腦思考咁
其實如果你現場問下前線 佢地會答到你留既原因

多謝攬炒巴

當被捕義士係condom先會講呢d 恥笑term

其實大部份被拉既係街坊
街坊睇唔過眼黑警暴力先留係現埸屌
根本無衝擊淨係鬧黑警
而家係黑警濫暴

啱呀屌 勁撚心痛佢地

其實應該集中火力屌黑警
點解要屌自己同路人

咁樣偷換概念就唔太合理
送頭係有勇無謀 我都好少講
左膠式企定送頭我就一定講
無特別話邊個走邊個留係送頭
唔會怪死一個party
保護手足而被捕嘅我點都唔會叫送頭
咁樣叫英勇被捕 或更好嘅term

中港雙方唔平衡
有智慧地打 就唔會出現送頭
類比不適用

同意不可濫用
但唔需要矯枉過正
送頭就係送頭

寧願你唔開心都唔想你自hi去送；明唔明

次次淨係話警方濫用暴力，係道德上真係無錯。但行為on9嘛！

唔指出問題就唔會有進步，忠言逆耳

用送頭呢啲咁難聽嘅說話去阻止逞英雄減少被捕人數同增加臨場安全意識，都唔錯啦。

如果係出於好心 其實可以用啲好聽啲字眼
點解一定要用啲咁難聽既字眼令手足唔開心呢？

其實可以既話你話唔我知用咩字眼好；用其他字我唔介意啊但要達意

指出問題係咪一定要用送頭依啲咁難聽既字眼呢
同埋好多人都知自己做緊咩
送頭依個字係完全抹殺咗佢地有思考既能力

唔覺得係
被捕既手足上網見到會點諗你諗下

你可以話咁做會增加被捕風險
而唔係一句話送頭
送頭完全抹殺左佢地有思考既能力

你又撈埋講

送頭嘅送頭
英勇被捕嘅英勇被捕
送頭嘅真係要反省下做緊乜
濫捕、保護手足而被捕嘅 邊個話送頭我就屌邊個

斬差佬果隊人俾人割到上心口都無事行出黎打萬字文
心靈無想像中咁脆弱

問題係「送補」係一個noun喎；仲要得兩個字。咁改法我覺得有啲嬌枉過正

大把都係因為濫捕 保護手足比人話送頭 戀戰啦講真
我諗大家都有睇到㗎
我覺得送頭好難聽係因為完全抹殺咗佢地嘅思考能力
我諗依加都三個月 大至周六日 小至圍警署 大家都知有被捕風險

好喇就當真係有人錯判形勢比人拉左喇
佢都比人拉左 你係咁屌佢有咩用呢
你可以善意提醒其他人咁做唔抵 或者下次唔好
但係需唔需要用到送頭依個字呢
可能佢只係一時錯判形勢 佢已經要為自己行為付出代價啦

另外 當次次上到網都比人話送頭 講真幾唔脆弱都會覺得灰心啦

但送頭依個字 我個人覺得好抹殺咗人思考能力
我相信好多人都係思考風險先走出嚟
我自己真係覺得好難聽

學埋d 玻璃心野

改用“被俘”點睇？

明知屌個冇結果個
不如屌自己人去改落 撚到幾時就撚完
一開頭又set rb set完又對峙
明知圍捕 一定拖你時間 再大包 仲好似普通遊行
無論果下既人同街坊都無危機感

唔係玻璃心問題
一次兩次無所謂
但你試下三個月嚟做咩都比人話送頭
你就會明

寧願你係呢度唔開心，好過你係警署被人打被人虐待個陣先唔開心

你覺得佢地唔會知咩 佢地用自己條命博添
其實前線每次都有改 佢地自己都會檢討
點解我話唔好用送頭 係因為送頭依個字好抹殺咗佢地當下既思考能力

然後討論下策略
Hit and run當然係最好 但依加無鐵好難做到
但勇武大家都知唔可以停 你睇下818之後既清算行動
同佢地覺得自己打沈咗我地嘅嘴臉
我地確實要諗點去打 減少人比人捉
但係唔應該話佢地係送頭囉我個人認為

佢地會唔會無思考能力
然後要睇lihkg post先知自己送左頭

所以更加唔應該送

其實係驚有時啲兄弟嬲得滯，被仇恨蒙蔽左現實環境，回過神來有時已經太遲

所以我一早幫勇武派起左個新朵，叫玉碎派

唔岩聽既說話你想唔想聽？
你想聽岩聽既說話定想聽真話？

整爛曬地鐵閘同放水喉咁佢捉你都唔係唔合理呀??

但好多時依啲話人送頭post都係衝突完即後出
講真如果係一係就每次遊行前出post提醒大家 小心啲
而唔係每次完咗又話返人送頭咁好無謂 都達唔到你所講既效果

難聽係難聽，但依兩個字直接表達都個意思阿,咁都要討論用咩字眼，有冇咁重要阿

我覺得你都講得啱
遊行前出post叫人唔好送頭先係上策，到出事先叫其實都趕唔切
雖然可能都係想手足下一次唔好送頭
咁所以其實只要揀啱時候，送頭呢個term似乎都可以接受？

送頭係完全抹殺左手足既思考能力
可能只係你唔明點解佢地要咁做 而唔係佢地無思考過
真話唔一定係唔啱聽 但完全抹殺人地既思考能力就唔係咁應該了

雖然我冇講過 但心裡會咁諗
樓主講得岩

難聽到同屌自己手足無腦無分別
而個問題係人地未必一定無腦先咁做

難聽又點？
事實係亂打陣地戰俾人包圍就會送頭

咁我依個覺得佢地做得啱喎
最多未傾下做完點走

而家係佢濫捕
犧牲係褒義
送頭係貶義

問題係明知佢濫捕可唔可以流動性高少少唔好俾人捉

大家都唔想再有手足(前線又好和理非都好)比人捉

舉個何 其實依家有人連企行人路射laser去警署 都已經叫做送頭
送頭係某部分人眼中係「明知比人拉都仲做」
但其實如果佢濫捕 你做咩都拉你 咁唔係自己送頭
如果射laser佢唔比你 你又縮 其實你已經比佢限制左你自由

咁事實係送頭
唔中意聽就話好難聽叫人唔好講？

咁如果你唔係出咗事後用嚟屌手足 當然可以照有
但出咗事後 講真手足已經代出好大代價 唔明點解要再屌佢地
真話還真話 但唔起現場 又點知佢地點諗
用送頭依個term抹殺佢地思考能力 我就真係覺得講唔過去

咁讚佢地做得好？

認同 好似得你有腦諗咁

幫唔到手就出少句聲 冷氣軍師得把口就以為自己係度控兵

其實自古以黎好多戰士都係去送死
只係我地香港咁好運 可以指意美國幫拖
如果唔係香港對抗中國 本身已經係送頭既代表作
攬炒本身就係送死 一齊死咁解
咁當然啦 我都認頭盲目戀戰係送死既
但唔係下下比人拉都叫送頭囉

你又知事實係咁
你又唔起現場 點知人地無思考過
起現場變化咁多 用上帝視角去覺得人地點解唔咁諗 屈人係送頭 又係啱既行為？

你又知我唔係現場？

走到的話做乜嘢都冇問題，但而家總有幾個走唔到，咁存唔存在係濫捕送頭？

唔好傻到想控制人啦

大家都係去緊依個方法改善
佢地都知 佢地都會思考㗎嘛係咪？

我無諗住控制你 你係咪諗多咗

我又無講你做左/做到
提你咪懶醒做姐

搞事依兩個字都好難聽，改改佢

連登係咁

手足走唔切=送頭
街坊落場=送頭
路過=送頭

喺屋企上連登=話人送頭

睇慣晒

得啦得啦玻璃心
唔叫送頭咁叫無成效魯莽行為導致自己及他人受傷或被捕囉 咁樣滿意未？

Push

佢地好撚功利
唔係睇你做左啲咩
走得甩=吹奏
比人拉=送頭
無論係咪濫捕都唔理
比人拉左就話左你唔岩先
會話點解明知啲狗亂拉人都落街

因為想對抗白色恐怖囉
唔通好似你咁日日留喺屋企鍵國咩

咁鬧黑警比人濫捕果啲係咪又係你所謂既「無成效魯莽行為導致自己及他人受傷或被捕」？

可以不被捕情況下做無意義行為提高被捕機會=送頭

同意
損自軍士氣 長他人志氣

講入黑要走 不要陣地戰 be water 講左三個月 d人咪又係咁

琴晚拉白衫女仔同打記者果度就話 popo 濫捕同濫暴姐, 之後過百警紮馬都仲有人set 完roadblock 企係度同慢慢散步呢d 咪係花式送頭囉, 對面戰力多成倍, set roadblock 都係想減慢對家推進速度姐, set 完唔走咁set 黎做咩

X 班狗又濫捕

真係仲有人唔知
成日覺得前線幫佢頂 一係又前線未走點可以賣隊友 咁就死啦

濫權

黑警係人都拉！

大家打過機都明白 話人送頭 好易無心再打
香港人做緊minion 無英雄嫁啦

被狗咬到係事實 如果轉過講法 前線好受d 就改口
自己改善

同意
有邊個真係想送頭

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

講小心不要被補 得唔得
多一點關心少一點責備

agree

831

愛之深責之切

推

對於冷氣軍師黎講 行岀黎就送頭
成日話咁冇用 咁做咩先有用

根本係濫捕，唔係義士送頭

認同，推

「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

學生比狗咬 幫手推

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

早排見到fb有人放片
有班中學生著住校服得個口罩走去黨鐵站噴油
唔叫送頭我都唔知講咩好

比個建議

btw
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

推！！

係難聽但亦都係事實

Push 認同

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

樓主，以下正確嗎？

罪惡排行榜：

1. 總統習近平
反人類：消滅維吾爾文化，消滅香港文化，封鎖互聯網，封鎖資訊。
反承諾：毀中英聯合聲明，毀WTO 條例。

2. 議員何君堯
反人類：組織恐襲，濫用權力，欺壓他人自由。

3. 香港警察 HKPF
反人類：執行恐襲，濫用權力，暴力傷人，不誠實，拘捕遊行人士，欺壓他人自由。
反承諾：違背香港警察誓言，徇私，對他人懷惡意，敵視他人。

4. 特首：
反人類：接纳恐襲，不赦免民主人士，欺壓他人自由。
反承諾：沒有辭職。

送你老母個頭
明撚明係警狗發癲亂捉
白色恐怖全世界係屋企龜縮囉

無錯
每次出街發夢根本都有風險
次次 blame the victim 講送頭班冷氣軍師又講唔出有咩好提議
剩係識好似 2014雨傘咁散水散水

唔覺得難聽

只是陳述魔警將會做既野

咁樓主有冇啲乜野提議

屌你老尾 講真話就你難聽

無99走去圍旺警

唔係送頭係咩？冇人可憐

滴兩滴眼淚博同情？白痴

真係好撚難聽 明明係義士...

少年人 知恥近乎勇呀
國人通常知唔掂 痛徹前非 先能夠重新起步
痛之徹 責之深 反省 檢討係必須要

推 講得好

但如果知道濫捕係事實，咁點解仲要認為狗狗會跟足指引唔拘捕你。雖然同意有不滿+情緒，但如果比人拉佐，我地就少你一份力，林奠班撚樣就係想咁扣減我地既力量，唔好中佢地計！

就係唔想你做先講得難聽

有幾難聽姐
事實係 E家就係用送頊既方式延續社運

[攬炒post] 認真三問

人地想拉你，你仲要為左屌兩句俾人拉？
君子不立危牆下
係人都想屌黑警
但屌完兩句又唔會變白警
改變唔到客觀現實又有代價既野
做黎做乜？
我就係要話你班戇鳩仔送頭

覺
乜都話送頭dnlm
而家做乜都有被捕風險架啦on9
咁仲出嚟做乜，留喺最安全既位打氣啦

啱 終於有人講

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

冇錯
錯在狗，不在自己友

pish

好少人話勇武送頭, 但你見拉得既都係女仔同身型肥胖既, 明知自己力量唔夠速度唔夠係都要賴死唔走要死守, 結果搞到有責任感既勇武保護佢地累佢地俾人拉, 最後自己都俾人拉埋, 咁唔叫送頭叫乜撚呀, 話送頭難聽果d, 諗吓點叫果堆人唔好再跑咁前係後面支援勇武好過啦

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

前線可以大聲啲屌返前線未？幾唔啱聽既字眼都可以有，根本個行動都錯哂點解唔講得？

送頭其實係講緊點解琴晚可以有人咁魯莽，身處狗屋後面都可以圍毆支那人，仲要鏡頭影住哂，啲狗不嬲都會mon住live畫面去畀指令，點解可以畀支那人引到去加屋後門先出手，係咪怒火衝上腦就唔理自己安全，咁樣畀狗拉到，講真係衰撚硬，打飛機都打唔甩。

而家再唔屌大力啲就隔一段時間又loop過

事實就係難聽㗎啦
你都識話差佬濫捕
咁點解特登去畀人拉呢?
拉咗就畀人告
唔理告唔告得入都好
畀人告嗰啲之後實唔敢再出黎
咁就少一個人
而家差佬擺明就係想咁

你係要圍嘅
咁你咪見情況唔對路咪好走
硬係要磨爛蓆
想點

推多次，我都唔想咁樣鬧手足，但點解要咁唔愛錫自己直線式畀狗咬

咪係，本身都唔洗比人捉，咁易就少左啲人，咁就係送個頭比人，好唔抵

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

講事實都唔得

唔係現在式喎大哥

feeder會唔會好啲

咁唔通話佢地好雷咩 咪仲難聽

係好難聽

所以唔撚好去送頭好冇

咪就係3個月以黎都犯緊同樣錯誤
咁都唔認自己送頭?

送頭唔難聽
平時連登會用 on9 形容 轉送頭溫和左

最難聽字詞排行榜

1. 送頭

2. 戀戰

3. 冷氣軍師

磨爛席守RB 被捕 仲有更好形容詞？
你覺得好難聽 我地都覺得好難過
睇多d replay 加強意識

難聽還難聽
但有無諗過唔難聽 點叫班手足退？
你估走到切既 望番轉頭 唔心痛咩
唔割唔代表要眼白白睇住手足 留係度落單 等比人捉

因為已經失去左好多 一個都不能少

問題有時真係送頭

唔好講送頭 用唔值得

比個港豬fd用呢個字話義士，嬲到核爆，你以為自己打緊機？？？？

但黑警濫捕都唔係第一日嘅事
Be water 啦手足

唔難聽咪更多on9去送頭
叫抗命英雄好冇

送羊入虎口

你岩 會改口

好侮辱

you are damn right
never blame the victim only
fuck the flicking popo first

不過，琴晚白衫嗰個o靚仔真係好勇

圍警處真心不智喎
你打機都唔會圍人重生點啦
千里奔襲對人地以逸待勞咁蠢都有

你岩

「公子獻頭」好聽啲

同送頭有咩分別 語言唔同唔會改變個字嘅意思

其實得何式凝嗰單先叫得上送頭吧
阿唔係 係被送頭

同意
好撚憎呢個term
好un耳

講事實不嬲都難聽

仆佢個街 送乜頭

依兩隻字有好聽過咩

洗版

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

我覺得如果你係勇武派係前線有幫到手冒住一定程度既危險既係義士
如果你係專登撩啲警犬除左被咬被捕但又冇實際作用既係送頭
如果你係街坊行行下俾警犬咬既係濫捕

push

我諗都係擔心義士畀人拉者

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

你所講嘅白色恐怖可以2睇喎，依家要攬炒，無人落街=無人消費=舖執=攬炒成功

Tui

Stay safe and be alert 💋

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

打機打得多

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!

請分享，好人一生平安!

的確係好撚難聽

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

真

應該用為港捐軀
Salute

同意

agger
好撚難聽

行過都拉 仲送乜野頭呀

問佢係咪跌左良心 又拉

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

覺

我想alt+f4

推，送頭係冷氣軍師常用字

忠言逆耳

唔係唔可以用，係唔好濫用